[素食者聯盟4 - 出局之戰] 意大利盃 AC米蘭 對 拉素

意盃準決賽 第二回合

Gattuso set to field a 3-4-3 against Lazio:
Probable Lineup: Reina; Caldara, Musacchio, Romagnoli; Calabria, Kessie, Bakayoko, Laxalt; Suso, Castillejo, Piatek.

Lazio Probable Xl:
Strakosha; Luiz Felipe, Acerbi, Bastos; Romulo, Milinkovic, Leiva, Luis Alberto, Lulic; Correa, Immobile.

FORZA MILAN！

咁夜搵鬼睇

劇透

恩莫比利大四喜

今晚有無link

大世界睇好米蘭多一丁點

無聊劣改

意盃youtube好似有live，oncc都有

即係會輸

門口班友大叫緊墨索里尼萬歲

米蘭endgame
會唔會有彩蛋

真係咁出

平時唔睇意甲 原來ac 個龍係Reina
重未退休

第一後備

為卡達拉睇西波

睇下有幾廢先

是咪有youtube link

好似有ontv 聽廣東話好似好d

出完陣容米蘭落左少少飛

ontv只限香港觀眾

又搵返上次嗰個米蘭fans上去

9up: borini Moto 世亞 拖拉機 莫利 大龍馬

Bench 六大 stones

阿希講嘢1999

羅馬仔又攬仔

個名

sos

畫面咁lag嘅，有鬼影

oversea link

Oncc delay好嚴重重

仲有冇清D 既LINK

better

又lag又冇現場聲，之前都唔係咁㗎

footybite 1條LINK都冇

邊個巴打留言
環保陣

要比人ban了

巴卡

有無acestream

now原來無義大利盃？on99😂

hd link

唔傳

on撚鳩

成村人係前面仲射

SMS

好出奇呀？

冇事了

sms又中降

降頭師加度素

打撚死人咩

唔識攻

垃圾蘇撚到SMS傷

sms : 啦我扮傷先 你地醒水啦

2翼收得好埋

好明顯係撚帥

唔通重傷

d演技唔錯
下季比多0.5m人工佢

拗柴

咩陣都好 打法一樣

睇落仲鳩過433

不停分兩邊
唔識向前

半場都搓唔過
要後場斬

都唔識打小組
搓唔空唔同靠隻翼自己爆咩

辣殺條左路好廢

不嬲無小組

如果縮咁中間出查漢好撚過卡斯啦

梅沙

ontv條友係咁講錯球員名

3,4線球員冇人識

太lag放棄咗ontv，寧願做古代人

ONTV係米蘭台黎

巴打56K?

射過波未

香港有幾多素球迷

廿年素迷

佢話牙撚戰術佈置有心思

自爆換人

屌個343好撚廢,咪撚再用

8卦陣黎

隊草

finally we shoot

差d

撚頭都唔識攻

卡拉

咁都救到

可以中立番小小既

原來係練射唔係練斬波

彈完地都救到

光纖囉

卡拉打到成個翼鋒咁

防守0咪放前啲

就出事

撚撚快走啦
好垃圾

進攻靠運氣

出番433啦

隨時加時

狼隊

0:0先有得加,隊西波點會0失球

似比人入波先

卡訓左路有冇踢過1場好波

卡拉似唔得了

卡拉要換了

轉左去睇曼曼

斬去邊鳩到呀又

2:0

愛蛇

英超都有前4讓賽

拉素好狼死

干地

牙蘇成日原地特人回哂防先開始推

踢到作客咁

要望下交通情況先

球迷陣

竟然唔係出波叔

個陣好睇 但係無戰術可言

好撚垃圾,求下撚撚唔好再出

神鋒冇料到

呢場應該俾佢抖下

狼隊3:0

入米蘭POST講有咩意思

平安鍾

冇梅斯達菲半場3球

靠連拿了今場

狼隊>>>>>阿>>>>>>>>我糷

射門都無
踢波有火就有用咩

睇曼市打比好過

我懷疑神鋒未掂過波

reina

睇下人地啲小組推進
撚頭你教乜撚野

加油拉素踢走撚

悶撚到hihi

哂氣
輸9成

左路災難級,卡斯左路一場好波都冇,辣殺已經分唔到係撚撚唔識定係佢廢了

人地傳幾腳就咁大威脅
我地連攻勢都冇

都係果句,躝啦撚撚

都唔係咩新野
護級隊都識攻過我蘭

得卡拉1腳射門

垃圾蘇射左2腳唔中龍

賽後撚帥：上半場係拉素後場製造咗好多威脅

鏝似輸

鏝如果冇英超今年係咪雞胸?

獌擺大巴

仲有fa cup

聯賽杯

之前咪然左個轟有個唔知咩杯

醒左睇你地講既果然都係撚式陣

就咁睇個3後衛跟本無默契可言
卡達拉會殺上去就擺中間

要不是連拿

前中後都無
搓幾腳之後就送返比人

輸硬

西波AC準備出局

reina保撚

嚇撚死

加度素教波係垃圾

淨係睇雙黑俾人逼既時侯D走位....
救命

加度素係教到個隊型出黎..
但睇唔到係佢麾下仲有咩可以進步既空間

咁叫隊型.........

早兩年恩沙基個隊先叫垃圾...講真

梅沙果種廢

連拿

就輸

可唔可以2個都廢
加度素既隊型我覺得係咩陣式都係垃圾
球員D走位補位等等既野都一樣....

踢到咁撚樣唔輸3球偷笑

出局了

出線要入2球

不過卡斯打左無表現真係幾令人傷心

玩完

得罪講句廢撚過廢波

可全力保4

走得啦撚

屌你老母D死球柒撚到,進攻果陣又頂唔到,防守又頂唔到,執柒左去啦

唯一希望拉素fans歧視巴卡DQ佢哋

4強先黎轉陣係咪代表唔想爭?

越轉越亂，呢個時候轉佢覺得自己戰術大師令人地冷不提防？

唔炒撚撚
抵啦

高層無表情

上季打賓xxx轉個442又係垃撚圾黎,冇把握就咪撚轉陣啦屌

意盃練兵試新陣
認真盃仔唔要都無所謂

d傳波做乜鬼

馬隊係咪又要傷撚呀屌你老母

呢幾分鐘踢緊乜春

個個反撚唔想踢

有傳呢場輸既話 有可能會炒撚撚
希望係真

唔會啦

「季中尾爺爺干地沙利賓蛇唔接棒,sor9ry唔炒」

點都季尾

呢場踢到咁撚樣同我講爭4,食屎啦撚撚

卡達拉狀態唔算太差呀我覺得....

唔知幾多年嘅主場打拉素不敗咁就比撚撚破左

水貨拉確定

鏝入波了

獌個狗竇幾有趣

到底有邊撚隊波可以忍個領隊忍到咁撚耐

贏和，分分鐘睇猁捧盃
輸 冇前4

都好矛盾

馬隊LOR

0-2機會大過1-1

基本上宜家連對d中下游既都冇把握

(我爸李剛腔)「高層係我戰友囉」

美國佬都忍到先係笑話

米蘭面前無弱隊

隔離雲達不來梅一分鐘入兩粒追返拜2:2
我撚一樣得

offside

Offside

古仔

詐糊

咁都冇12碼

橙

咁都收黃

世1龍

拉素把握力好d
真係3粒起跳

仲話唔買巴卡,睇下季D防守可以點差

巴迪積快點射死我蘭

出黎搞笑

馬隊擰哂頭

叫佢企開D啦仆街

自己種下既因

LMG三個一齊躝啦

L起碼叫做轉會做得好,不過唔買巴卡我反撚硬

拉素猜到巴塞咁
玩弄我糷

諗緊點保撚

冇連拿輸撚左5球了

淨係講搓波,喱兩年都唔知練過D乜

屌你老母

笑死左，連拿都無言

撚:有美斯我贏左啦

球員轉會 80分
教練轉會 0分

撚撚知醜就自己躝啦屌你老母

撚撚好波

成場波就係過唔到半場-傳後-長傳-失波-被人打反擊-loop

馬隊同里安拉大隊返更衣室炒撚了

抵啦

拉素踢得好,都無咩唔服
係俾班墨索里尼撚威喱下唔太gur